中國快忡亡國，要救國只有一個方法

挑戰美國係唔會有好下場，中國做返世界工廠世界妓院，香港交還英國係最好，大家安守本份 分工丘合作。

黃種人需要白人打救

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

有班人開始響連登洗版，吹話中興改名、轉售資產開新公司、經其他公司買晶片就冇事

係就快啲學陳雲上書，好想睇下習大大叫中興用呢招